[幫人搵]物管狗 公屋盤請人

唔係hr 唔係打手 因為我唔會讚任何野
純資料性

職位: 助理物業主任apo
職務: 處理文件，租約，出通告等等office operation 性工作
番工:朝9晚6
學歷:hd
九龍盤

有興趣攞詳情tg 我

fg
or
無經驗但肯學肯做就得

人工呢？

tg我

有野唔怕係到講喎

詳情都俾哂
我唔係hr 唔係agent

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

13k

物管人工好撚低公屋又多癲佬